又黎白宮聯署？ 簽左咁多次有用咩 睇到都火滾

一陣又比人屌分化 但發生啲咁既野 又搞聯署見到都覺得煩 仲想靠外國救

簽完名就下左啖氣了 原諒元朗黑社會了

真，香港人要靠自己

呢個係奧巴馬時代既野，侵侵係唔理

侵侵 警告中共唔好出解放軍鎮壓, 否則取消香港關係法
呢一點已經幫左好多啦

唔通要 侵侵 派三角州去斬首何君妖, 先叫幫忙??

簽左好過唔簽 做到d乜就做乜

我都明 簽就簽左 但簽撚左咁多次 簽夠未？

其實所有外國撚話幫手我都當佢鳩up,因為真係無一次幫到手，淨係同土共口交部一撚揸樣，得把閪口，而家個境況只可以我地香港人自己救自己

簽左先算

真係頂唔順 又聯署 最後簽埋今次 屌

唔好簽啦屌,
無撚用
做實事!

講真前前後後都簽左3 4個
次次達晒標都完全冇聽過回應
話我分化又好乜都好根本就係冇撚用

用幾分鐘簽下又無妨 做咗未必有用 但唔做一定冇

靠美國？根本無L用

泛民 可能會同美國針下呢

Link?之前果d簽哂 仲有冇

笑死，之前連登仔仲吹捧侵侵 話奧巴馬廢
抵啦 依家聯署冇人理